想支援人士：西環成功撤退 目前將軍澳地鐵仍有大量市民

推

唔見wo

月台唔見
係晒上面？

地鐵站外面

去灣仔放哨得風險又低

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

時刻警惕

關注最新消息

將軍澳未天黑就叫徹徹徹
物資站都冇埋
宜家仲剩一批市民
求支援！

不戀戰不死守，有狗就轉場

push

求你老味，轉場啦！

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

因為嗌撒果陣西環未開波、未射彈
所以先叫19:00去西環幫手

點知而家就比人屌